白宮委任一個維吾爾人負責對華政策單野其實好好笑

以往當有華裔響美國被委任做官既時候
中港傳媒即時狂煲猛播
又祖先係咩又鄉下係咩又採訪內地親戚之類
今次NSC搵個維吾爾人負責對華政策單野已經接近兩日
但仲未見中港傳媒有任務報導(可能入唔到集中營搵親戚)
咁係咩意思?
即係中國人潛意識唔當維吾爾人係中國人, 唔當係自己人
(好啦臨post SCMP剛剛出左新聞)

新疆其實真係一個好靚嘅地方，不過去過一次先知新疆有好多軍警mon 住曬 D 維吾爾族人，想入商場就可以逼你經金屬探測門，再搜你身果種。

好希望我地可以俾個example，中國偏地開花。

唔好意思，借推，大學生請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：

多族共融定漢族獨大

---

建議文宣組多宣傳：
- 齋坐齋企都可以塞爆港島
- 唔怕悶唔好走，一齊傾偈
- 怕影大頭就cap+超+口罩
- 唔自動上gear (有tear gas先上)

818係要show團結，冇得行就坐爆維園，唔夠坐就坐爆港島

-分享自LIHKG討論區

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰